睇到五毛藍絲聖地香討開始同林鄭割蓆

世界變.不停屌柒林鄭

好快就會睇到佢地大範圍轉向

入去分化
等班垃圾懷疑人生

早就做左